香港facebook：警員確診新聞係殘暴、麻木不仁的內容。

原圖

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

笑撚死

黑警而家包皮環境

原post

facebook助攻

ddos

姐係有藍絲黑警檢舉？

我覺得係

掩住消息仲好 要黑警一次冚家剷

又係咁

push

好明顯係有關警方就會